成日飲牛奶

個身係咪有浸奶味

想轉飲豆奶

豆奶奈奈

奈奈b終於開post了 好久不見😁

而家轉左飲呢隻
但好難飲

點解要成日飲

姑娘話飲高鈣低脂奶

咩事

我不嬲都飲開奶
呢排飲得多
覺得好飲有奶騷味

新架？

朱奶

咁你又話姑娘...

好似係
之前未試過
但唔好飲 似低低低糖椰奶

姑娘話高鈣低脂比較好
平時啲維記樽裝係全脂奶 金蓋係奶粉沖

係好飲 但好甜
好似唔係幾健康

真正牛奶係無味

銀蓋囉 又係好難飲

低糖版

低糖無咁好飲
朱奶要甜先好味
佢仲出左隻薄荷朱奶 都無咁甜

邊度有薄荷朱
唔見有嘅

我由細到大都唔鍾意飲奶

牛奶唔係必須品，飲唔飲冇所謂，飲得多仲骨質疏鬆

7仔

我樓下sell

好難飲

好難飲架
本身仲想試下添

蘇味濃